工作畫3d 私人學緊python 求輕薄notebook介紹

工作3d 要開賭場scale咁大既file
學緊program 就岩岩起步無耐

主要係因為冇固定工作地點，
想搵部notebook係Starbucks Pacific 碼頭等船 做野。

睇過Dell xps13" i7 16gb 512ssd
要~$18000
另一部idealpad 710s
想知有冇巴打知道idealpad 710s夠唔夠用，有冇需要去到xps13"

寫program唔洗部機咁猛架。。。

買部surface pro 4 算啦

最主要驚3d 開圖會慢…
因為用開desktop畫
sor, 我一開頭錯左重點

輕薄 14吋大mon
thinkpad x1 carbon